科技倍升股

是日公布年績
如純利做到1.5億可以多加考慮
現價+-0.1絕對抵博
如接近1億 就當係9up post
買個未來
除卻市況因素
潛在1-2年升幅 估計可達至15~18倍PE
根據協議確保基本收入
明年有13.2億
後年有15億
同唔少科技巨頭,廠商已經簽訂合作 純分享 有興趣可以發掘下